想問今日係咪陳彥琳過生一周年？

見到維基話今日 但好似無人講
連蘋果都無講過？
定其實我記錯左
點解好似無人講緊既？

係掛

係霖
記錯左
唔怪得無po